CCCU 改名UOWCHK與名牌大學結盟

伍倫貢大學（UOW）是澳大利亞其中的頂尖學府之一，每年有近6,000名國際學生在其澳大利亞校園就讀。作為世界大學排名前2% 的名校，UOW 致力與各行各業合作，以提供著重職業發展的學位課程，加上具備一流的配套設施，學校因此在國際上享譽盛名。UOW 全面接管香港城市大學專上學院（CCCU），並將其更名為香港澳大利亞伍倫貢書院(UOWCHK)，成為UOW 全球高校網絡的一部份。

集團行政總裁馬傲安（Marisa Mastroianni）指，香港的教育基礎設施令這裡成為 UOW 推出優質學術課程的理想地點，她表示：「香港擁有高水平且監管完善的教育體系，同時匯聚許多世界一流的機構，這些優勢為 UOW 提供了有力的支持，亦與我們擅於為旗下多個校區的學生提供優質課程的名聲相符合。 」她補充道：「在教育局與香港學術及職業資歷評審局致力確
保高等教育的水平下，香港在高等及專業教育監管方面擁有成熟健全的法律架構。 」此外，馬傲安認為香港是發展教育事業的理想地點，她表示：「在香港，優質教育受到高度重視，而從國際角度來看，香港相較其他地方而言，仍然是一個極具吸引力的著名留學地點。 」

香港澳大利亞伍倫貢書院目前提供逾 30 個副學士學位課程，當中包括會計與金融、航空、創意媒體及設計、工程、資訊科技和心理學等學科。此外，書院還為學生提供相關的 UOW 銜接學士學位課程，務求達至相輔相成之效。

學院將於今年9月開辦6個學士課程，包括會計學學士（榮譽）、日本研究（榮譽）文學士、中國語言文學及傳意（榮譽）文學士、營運及管理（榮譽）航空學士、金融學（榮譽）工商管理學士，以及社會創新（榮譽）社會科學學士）。

學院指出，上述學士課程的報名費為150元，第一年及第二年學費分別為6.9萬元；第三及第四年則為7.4萬元；學院續指，課程將列入香港自資學士學位課程免入息審查資助計劃，於2019/20學年，合資格同學可獲資助3.13萬元。

同時，為慶祝學院開辦課程，入讀首屆學士課程的學生，首年或第三年可獲香港伍倫貢學院學士課程創立基金分別提供1萬或1.5萬元額外資助。總計兩項資助，同學於首年所須繳付的學費可低至2.77萬元。

Start your journey Study at UOW

屌咪又係asshole仔

Enjoy surf camp in Australia

有得ocamp滑浪

名牌大學

老實講好過cityu

City 班lecturer 同埋tutor 全部支那狗壟斷英文又廢又重口音聽到好辛苦
UOW 教書嗰班就真係真·香港人
大部分都資歷老過city 嗰班同埋教得好好多

認真講，佢係Asso界既T0 院校

首先
nonju有自己嘅難處同彩數

如有得揀dse直入 邊個唔想
我都有努力過 我都試過每日訓4個鐘咁去溫書 操pp
咁我唔得即係唔得

有人鍾意男人 有人鍾意女人
各有取向

有人適合DSE高壓模式一試定生死
有人適合HD/Asso持續考核GPA計分
各有自己選擇

啲人覺得DSE考得差就一定係讀唔到書？一定唔應該入大學？

我就真係勸啲人睇多啲書 唔好坐井觀天、活在自己嘅世界

同埋nonju入hku唔令我覺得羞恥 亦唔係後門狗 nonju入hku係光明正大寫喺hku個website

定係啲人覺得只有DSE jupas先係光明正大入HKU嘅唯一選擇lmao

nonju都用自己努力考gpa 一步一步升上去
（定係你覺得讀嘅hd/asso畀完錢就乜都唔洗理gpa自己就會好似啲警察受武肺感染人數咁自動升升升）

我唔係畀錢 唔係靠關係 光明正大咁用非DSE嘅方式入HKU 我就真係唔知啲人憑乜嘢講nonju係走後門

其實對比返我自己讀中學嘅經驗
讀完hd/asso嘅人 比起freshgrade嘅中學生
某程度上佢哋有更多嘅經驗喺接受全英嘅教學、寫paper &reference （apa format）、group work合作、使用learn portal、應對freerider、睇百幾頁嘅ppt etc.（有錯望諒）

大家雖然起點唔一樣 但最終都係為左讀大學 增長自己知識和技能 更好地融如社會
未步入社會工作就已經要開始批鬥 分門別類 去區分前門後門 真係值得驕傲

而至於hall收唔收我 唔到我話
咁我禮拜一就打去admission office問下nonju嘅學生入唔入到hku 嘅hall

而你用你認知嘅HKU hall文化覺得佢哋未必收我

抑或可能係你坐井觀天呢？

最後同宜家讀緊hd/asso嘅人講聲
祝你來年過3爆4入到U